美國共和黨新任眾議員 Luke Letlow 中武肺逝世

A U.S. Congressman-elect from Louisiana died Tuesday evening from complications of Covid-19 days before he was set to be sworn into office, his spokesman announced Tuesday night. He was 41.

重選？

撐侵嘅？

41就死

之前有個眾議員 David Andahl 未選就死左
係共和黨內部填補番個空缺
唔知係唔係每個州都一樣

侵又少左勝算

聯邦眾議員要補選

點解 David Andahl 嗰個 case 唔洗?

2020 North Dakota House election
In the 2020 election, Andahl was a candidate for the North Dakota House of Representatives. In the Republican primary, Andahl defeated Jeff Delzer.[5] North Dakota's Governor, Doug Burgum, and junior Senator Kevin Cramer both endorsed his run for the state house.[6]

In October 2020, Andahl contracted COVID-19 and died due to the complications at the age of 55.[7] Following Andahl's death, North Dakota Attorney General Wayne Stenehjem issued an opinion stating that if a candidate wins an election posthumously, the result would be a vacancy and state law gives the choice of his replacement to the district's chapter of the Republican Party.[8]

On November 4, Governor Doug Burgum appointed Wade Boeshans to the seat, arguing that since no other North Dakota law applied to the situation, he was empowered to make an appointment by a provision of the North Dakota state constitution stating that the governor "may fill a vacancy in any office by appointment if no other method is provided by this constitution or by law".[9] The North Dakota Legislative Assembly sued to block the appointment, arguing that the Governor had exceeded his authority; the legislature instead appointed incumbent Jeff Delzer to the seat. As of November 21, 2020, the dispute between the legislature and governor was being considered by the North Dakota Supreme Court.[10] On November 24, 2020, the North Dakota Supreme Court ruled that Burgum does not have the authority to appoint a person to fill the vacant house seat.[11]

佢係州議會眾議員

多謝特朗普just a flu

“We have to make sure our economy gets open...we have to learn to live in a COVID world”

Luke Letlow, 12/5/2020

條路自己揀

Trump其實冇講過just a flu
同flu嘅比較佢講過兩樣：
1. 之前flu仲多啲case都冇lockdown（經濟vs健康嘅取捨，係一個光譜嚟）
2. 之前試過染病/死亡好高嘅flu都捱過咗，我哋要學識live with it（所謂嘅放任/羣體免疫）

但係Trump其實冇講過武漢肺炎係「just a flu」。
（係某啲人嘅解讀先變咗做just a flu）佢係講「treat it like a flu」

你覺得佢班MAGAs會思考

其實我覺一開始其他人將武肺同流感比較係想啲人諗下平時醫療系統受到幾大嘅負荷
尤其係美國醫保幾on9

佢哥班support咪正正唔撚戴罩周圍播毒一中左九秒九衝去醫院既uneducated shitheads囉

唔係senate

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問支持左翼(狗隻#356561)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?